IOS web 今晚版有bug

打唔到中文字，英文搞一輪先打到，圖up唔到，icon用唔到

Safari chrome 一樣

Admin 可否幫幫睇下乜事？

幫推

再推

補充：

ipad 有問題

iphone 正常

係到講無用,去TG搵佢

用緊 iPad 回你冇問題

thanks

但我都係唔得

點解唔用app

你好，請問你係邊部 iPad？

iOS version 幾？

Ipad pro 9.7 , ios 10.3.3, thanks

收到，可唔可以詳細 D 講下「打唔到中文字，英文搞一輪先打到，圖up唔到，icon用唔到」係咩意思？

係 keyboard 打完冇反應？
up 圖有冇出 error？
icon 㩒完冇反應？
有冇 screenshot？

內容打完都冇正常堆野出現，回post冇事，出post有

Keyboard 打完字後冇反應

所有format icon up圖 etc 制，禁左後冇反應

Screenshot 同上面位巴打一樣

現在用Andriod 機回po，但up唔到圖，話係“記憶體不足”，又帶出另一個問題

都係 web browser 版

已經搵到問題所在，會盡快 update

Thanks

你好，頭先我地用 iPad 真係試到有你講既問題，但經我地 refresh 左幾次，清除左 cache 之後就冇左個問題，你不如試下人手㩒一次 refresh，睇下佢拎唔拎到最新版本

已清除快取檔案，都一樣
Btw 點先知道有冇拎到最新版本？

如果你一開始 load 個網頁時見到以下既 loading screen咁就應該係最新版

見到以上loading screen 但情況一樣

雖然我地而家試唔到，但我地會 keep 住試，如果再試到你既問題會盡快修正

今晚新版本暫時冇問題